摩連奴著「CR」衫撐雲尼亞里

曼聯領隊摩連奴用行動撐雲尼亞里，在記者會上穿上印有雲帥名字簡寫「CR」的衫。

雲尼亞里被李斯特城解僱，摩連奴在上季經歷同樣遭遇。這名曼聯領隊在記者會上著印有雲帥名字簡寫「CR」的衫，撐這名意大利名帥。

摩連奴表示他想講的已印在衫上，是對一位在英超寫下美麗歷史的人小小的尊敬。

「有一個人，他值得將李斯特城球場用他名字命名，叫雲尼亞里，然後他被解僱。」

文仙尼成李城新帥頂頭大熱

「我覺得李斯特城連續兩年都寫下歷史，一年是因為們完成了英超最美好的事，贏取英超冠軍，寫下足球史上最美一頁。」

「現在他們再次成為焦點，因為他們做了一個整個足球界都不能接受的事。但現時是大家開始明白現今足球界發生了甚麼事。」

「上季我被炒，我覺得是一件很壞的事，但比起雲尼亞里，簡直小巫見大巫。所以我在Instagram和我的衫上作出小小尊敬，我覺得他需要更多尊重，因為他做了一件很多人做不到的事。」()

曼聯領隊摩連奴用行動撐雲尼亞里，在記者會上穿上印有雲帥名字簡寫「CR」的衫。

雲尼亞里被李斯特城解僱，摩連奴在上季經歷同樣遭遇。這名曼聯領隊在記者會上著印有雲帥名字簡寫「CR」的衫，撐這名意大利名帥。

摩連奴表示他想講的已印在衫上，是對一位在英超寫下美麗歷史的人小小的尊敬。

「有一個人，他值得將李斯特城球場用他名字命名，叫雲尼亞里，然後他被解僱。」

文仙尼成李城新帥頂頭大熱

「我覺得李斯特城連續兩年都寫下歷史，一年是因為們完成了英超最美好的事，贏取英超冠軍，寫下足球史上最美一頁。」

「現在他們再次成為焦點，因為他們做了一個整個足球界都不能接受的事。但現時是大家開始明白現今足球界發生了甚麼事。」

「上季我被炒，我覺得是一件很壞的事，但比起雲尼亞里，簡直小巫見大巫。所以我在Instagram和我的衫上作出小小尊敬，我覺得他需要更多尊重，因為他做了一件很多人做不到的事。

c ronaldo呀

個陣明明成日串鳩人

respect

世界足球先生基斯坦奴設立CR7品牌
暗示雲帥正柒頭

很多人做不到的事

雲爺爺：企開D啦屌你老母

咪又要借啲二講返上年自己比人炒

yes 怨婦

我們都是雲尼亞里

依條撚樣當年先串人失敗者

Daddy

堆野同我轟講架

好快到你喇

明抽垃圾車 不過講得岩 李城真係好賤